唔想起身

由4點妹撚到而家 都係起身算

唔好醒

結果又係日日夜晚醒日頭瞓覺

就用呢個唉 好撚想匿埋
好撚想有人養 點解我唔可以聰明少少 聰明到唔洗捱肚餓唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉好想喊

點解人地呢個年紀大把錢扮靚 我就要用過期化妝品唉 好想灰機 但又唔應該

我都想靚女番 但好撚憎自己咁窮 想買少少嘢都要就撚住就撚住
但郁啲又比人說到洗撚曬啲錢好想個人厚顏無恥可以乜都屈人比曬 好撚想死 諗番又想喊好撚蠢啊

真係好撚蠢啊 點解大撚把男人想做你隻兵你唔撚賤啲去收啊 點解有得呃人洗錢喺你身你唔呃啊 大把女都咁做啦
點解你要咁撚有性格自己唔鐘意就唔想辜負人 懶偉大呀家陣？
唉 好撚辛苦我真係好想番工 好撚委屈

我真係好想自己番工自己搵自己洗抬得起頭起碼想做咩就做到咩

但現實係番唔到而我窮撚到核爆肺炎個個都係咁架啦
你有手有腳但又唔捱得怪得邊個？
真係好撚窮好撚想死 點解自己咁撚廢

但好老實講 呢個係我本質嚟就算窮都要有骨氣
一日未係我條仔 就算係 我都唔想洗佢錢
唉 但又諗 唉 都唔知諗嚟做乜 我想堂堂正正咁做人 唔代表要羨慕啲好多錢洗的靚女
我唯有...努力下囉等下囉 可能到時就守得雲開見月明呢

反正不嬲都唔覺自己屬於超靚 咁咪柒一陣先囉 柒一時又唔係一世
肺炎而家個個都冇工番架啦！等過咗咪有得番番囉 到時就會好轉 唔好灰心
好 正面番了

自己先係最識安慰自己嘅人

最了解自己同最錫自己嘅人

諗起佢但佢好叻的 我都想似佢咁叻
唉 點解唔捱得唉

其實唔係唔捱 只係 我唔想捱 好苦啊 我唔想咁命苦
我都舒服點搵錢 但要有骨氣有尊嚴
我唔想讀書 因為唔想有人際關係
唉 好煩啊 好想要錢 幾時先有電話通知呀

而家肺炎 搵工一定仲難咗唉

搞唔掂 頂唔順...？

...？唔想知....

比人睇到會唔會仆街

但好笑唉 點捱到7-.-低能

成功dead air btw 其實同佢一齊真係幾開心
好似咩煩惱都忘記曬咁
我喺度諗
佢早兩日唔開心究竟係因為咩點解一fd番就開心番 唔通係因為我？但唔知自己諗嚟做乜 屌 on99
喺度內心小劇場....-.-

唉

好掛住可以
全世界既人都係嫁啦，有邊個人係有意義，咩叫意義，對佢有意義等唔等於對你有，咁對你咩先叫有，意義係人地比定自己定，自己定又係用咩衡量，係長遠意義定係短期意義，係狹意定係廣意，係自利定係泛人類，你諗清楚晒先好講無意義，跟本你都未搞清咩叫人生意義
copypaste日子
但我feel到 唔敢再出現 唉...唉 唉

想改名做三年二班但又好鐘意而家個名